Ik nam na het; maar toen ik aankwam in het oorlog niet alleen maar een paar sawlogs snel samen.
Dan zie ik een ander speck en achtervolgd dat, daarna een ander, en deze keer was ik gelijk.
Het was het raft.
Toen ik aankwam in het Jim opzetten was er met zijn hoofd tussen zijn knieën, slaap, met zijn rechterarm hangt de stuurprioriteitsklep oar.
De andere oar was afgeslagen en de raft was bezaaid met bladeren en vuil.
